{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6164&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 WON"
    },
    "text": "2023年2月に新しくオープンしたワンホテルは、モダンで快適な感性でデザインされた最適な施設です。 いつも清潔で快適な寝床を提供し、皆さんに良い思い出を残そうとしています。 宿泊施設は計20台の駐車施設を保有しており、仁東広場交差点から約7分、仁東交差点から約4分、亀尾仁東小学校から約4分の距離に位置しています。 フロントおよびその他の施設について基本規定をご案内いたします。 日曜日に宿泊するお客様には朝食パックが提供されず、入室時の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 不便な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡ください。 追加案内事項では、5月30日から6月4日まで朝食の提供ができませんので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "ワンホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなデザインですか？",
            "answer": "モダンで快適な感性でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには計20台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは仁東広場交差点から約7分、仁東交差点から約4分、亀尾仁東小学校から約4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日に宿泊する場合、朝食は提供されますか？",
            "answer": "日曜日に宿泊するお客様には朝食パックが提供されません。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2人です。追加人数は当日現地にて追加料金を支払っていただくことになります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられます。上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日に料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "不便な点があった場合、どこに連絡すればよいですか？",
            "answer": "不便な点がございましたら、いつでもフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の案内事項はありますか？",
            "answer": "5月30日から6月4日まで朝食の提供ができませんので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 363
    }
}